# Приложение на Android с поддержкой Базы Данных  #

В рамках курсовой работы было решено разработать приложение на устройство с системой Android,
которое осуществляет работу с базой данных.В качестве системы базы данных исользуется SQLite.
